達哥個新廣告好撚老尷

屌你老味完乜撚野
係咪出賣完兄弟痴左線

佢個個廣告都咁老尷

我都覺
第一次覺得咁老尷

邊個

出賣埋自己